有無人知呢個閃底係咩apps？

有朋友好鍾意閃 佢生日我想用呢個app整圖送比佢

咁咪好麻煩？

Instasize

Thanks